當前國際形勢大好，是大好，不是中好，也不是小好。

嘰嘰

樓豬好興奮